［忽然富貴］踢爆黃洋逹豪華生活！三餐溫飽加有床訓！

上奏M記早餐
晏就茶記午餐
夜晚仲去九龍灣金利來
得閒拍件豪大大

番到屋企仲有床訓

日日大飲大食豪花豪洗

簡直係港人既夢想生㓉

等我又開返個冷血時報叫課金先，原來咁好搵 今次仲唔發

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS